屌 東涌大塞車

做乜鳩

好在司機醒水 係泳池放落車

無東涌友？ 見到好多人塞係車到

好似東薈城後面出事？

通返啦

咁快？

推到有人回

個個落哂車行去地鐵站，一落車就通返

其實做咩事

咁唔好彩

唔知呀，成條車龍